他辦公室的牆壁上掛滿了旅行得來的珍寶和小飾品，他哥哥說他用這些東西來緩解客戶的緊張情緒。 馬里蘭州律師被發現死於家中，警方對可能的入室盜竊作出回應 
 如果你認識的人在疫情期間買了一輛車，考慮送他們一些下面的小飾品。 每個車主應該擁有的禮物|Rob Verger | 2020年12月18日|大眾科學 
 在節日購物高峰期間，聖誕禮物往往成為第二等禮物，是必不可少的小飾品。 10個襪子填料，不吸|Jakob Schiller | 2020年12月16日|戶外在線 
 意識到我不是來找小玩意兒的，他毫不費力地切換到歷史學家模式。 南達科他州故事:安德魯·傑克遜，印第安殺手尤金·羅賓遜2020年11月26日 
 我們採取集體的方法來制定遊戲計劃和小飾品以及類似的東西。 在他們的基礎似乎動搖之後，鋼人隊成為了NFL最好的球隊之一，Adam Kilgore, 2020年10月30日 
 它看起來像一箇舊燈上的銅拉鍊，上面還有一個可能來自麥片盒的小飾品。 開槍還是不開槍愛德華·康倫| 2011年4月14日|每日野獸 
 這個小玩意的工作原理如下:問一個問題，搖一下球，一個小小的數字讀數就會給出答案。 如果希拉里配得上，那麼卡羅琳也配得上 
 她總是在衣服裡放一些紅色的飾品，以紀念她被處決的情人。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 出於某種目的，先生來到波維，企圖用這個小鐵飾物來欺騙小姐。 珀西·佈雷布納 
 這就是那枚金飾品。梅西埃向四周看了一眼，確定沒有人注意，便把它塞進了她張開的手裡。 珀西·佈雷布納 
 他從一開始就很擔心我的安全，為了使他放心，我給他看了那個小飾品，並告訴他我們的契約。 珀西·佈雷布納 
 阿米達有什麼小飾物嗎，像一個小的琺琅十字架，像一個騎士的微型十字架? 沙皇的間諜威廉·勒·奎克斯